Дамп 
   postcalc_light_cities, 
   postcalc_light_post_indexes, 
   postcalc_light_countries.

Источник: файл PIndxXX.zip с сайта Почты России:
http://vinfo.russianpost.ru/database/ops.html

ВЕРСИЯ: 01
ДАТА ВЫПУСКА ВЕРСИИ ПОЧТОЙ РОССИИ: 2016-01-18
СТАТИСТИКА: Общее число населенных пунктов: 32552
Число почтовых индексов: 46174
Число стран: 234
